貓山王

2.5kg 要$375唔知有冇比人水左

十一月啦喎，仲未過造？

貓山皇每年2造
7-8月, 11-12月

royal 級就未見過，

只係有好多泰國但收正價，小心

咁黃嘅